逼囝撞20次車呃錢頭重創 冷血父 : 傷咗仲好 !

世界上竟然有這樣的冷血父母！浙江寧波一名男子，發現假扮被車撞倒、要求對方賠償的撞車黨，是一個搵快錢的好機會，竟然要求14歲的兒子不斷地從行駛中的車輛跳下，假扮受傷向司機索償，其母親又不時帶着兒子坐車，假借受傷勒索。這苦命的少年當撞車黨20次，遍體鱗傷，頭骨更曾骨折，沒想到這父親仍不放過，稱「骨折是個好機會，多做幾次！」這名惡父的惡行被揭發後，已遭公安拘捕。

這名少年名叫小羅，上周六（上月28日）下午他與母親到寧波火車站南站坐上一部三輪車，三輪車顛簸行駛，期間小羅抱着頭大叫「痛」，其母叫三輪車司機停車，說兒子的頭撞到車頂，受傷後要看醫生及賠錢。三輪車司機懷疑有詐，除將小羅與母親載回上車點，同時報警，羅母亦致電丈夫，相約在上車地點，準備與三輪車司機理論。當車折返上車地點，周邊的三輪車司機開始圍起來，看到車上的小羅與羅母，其中一人更說：「怎麼又是你們！」

這名三輪車司機原來都是受害者，上月8日小羅與其父親截車，當車到達目的地、司機將車停好，便發現小羅躺在車邊。羅父說兒子頭部受傷要去醫院，三輪車司機將小羅送院，檢查後醫生稱小羅是顱骨骨折，要留院兩、三日。可是，羅父不准兒子留院，但卻向三輪車司機要求賠償，羅母之後都趕到現場，三人一直討價還價，最後以4,000元（人民幣．下同）「成交」。

現場的三輪車司機都知道小羅一家都是撞車黨，於是將小羅與母親重重包圍，警察亦趕到現場。接到妻子電話趕到現場的羅父，躲在遠處見到情況，拔足逃走，但還是被警察拘捕，押回派出所，多名曾經受騙的三輪車司機亦趕到現場作為人證。

警方調查，小羅在台州讀中一，其44歲的父親與39歲的母親都是來自四川宜賓，他們在浙江一帶如寧波、溫嶺等地做撞車黨20次，共騙得1.3萬元。小羅的同學到周末去興趣班，但他卻被父母帶到各地，做撞車黨騙財。可是，羅父卻沒甚麼悔意，向警方稱：「欠債太多，沒辦法！」羅母更稱撞車黨的犯案手法是從電視上學來，更稱「因為家裏實在太窮了，孩子讀書也讀不起，還欠了銀行5萬元。我和老公為了賺錢，就教兒子跳車的方式碰瓷（做撞車黨）」。騙來的錢用來繳交兒子的學費、部份用來給家姑看病，剩下來則用作家用。

小羅更向警方稱，其父母實在瘋狂，當得知他顱骨骨折後，竟稱這是「好機會」，要他「多做幾次」。小羅的父母案發後被警方刑事拘留，小羅與9歲的妹妹暫時由警方協助照顧。

浙江《都市快報》

有冇支那人入黎講幾句
等我笑下你點兜

又幾醒 推個仔去比車撞
自己就安安全全收錢

生個女一早逼佢去做雞啦

蝗仔最有用就是這樣

五毛狗呢

睇錯連囝撞廿次車
仲諗住入黎正評

五毛狗不願面對

司機一定是香港港獨份子 把我兒子撞傷了 操你媽個逼

連囝原來咁慘

即刻有兩隻支那狗走入嚟扮睇錯係連尼住

你唔比人撞我點賺錢呀
我賺唔到錢點養你呀

我記得之前D新聞捉個細路DUM出馬路車死屈錢

所以生女咪殺死佢囉
女仔邊有仔咁襟撞呀

死左仲好！

做雞仲好賺啦 同埋以家支那其實女先值錢 因為以前個個要仔唔要女

仲有個9歲嘅女

咁睇黎個女遲出世算好彩 大多兩年實推出去……

呢個就係日日自稱強國既支那國情

我都睇錯連囝

有冇人po 返 之前大媽車未到人先跌條片

死左仲好！賠仲多！
又可以生多個！

都唔洗禁入黎睇，就估到係強國人

有冇人同我一樣睇左做連仔

連囝

小羅與9歲的妹妹
未食得

女既就比人屌 男既就比車撞 花式養兒防老

個仔會唔會慶幸自己生於支那，有對支那父母

合符國情

符合國情

你班友啲名同ID通哂天嫁啦。
要洗底開個新AC啦。
你估入個新Post就代表你開左個新AC咩。
知唔知咩叫起底功能?

起底功能：
Spin150個單程證對香港無影響
屌柒連登會員玻璃心因為佢地對班講無佢地香港玩完既中国人有意見，仲幫口話人地黎旅遊洗錢係幫香港人

你有冇起自己底睇過自己啲Post嫁? 露哂底啦柒頭

事實係你真係Spin緊150個單程證唔係香港房屋問題主因。
問題黎啦，咁點解你要Spin呢樣野？
開發土地同唔比150個單程證落黎香港係無衝突嫁喎。
你個標題大可以係講開發土地先可以真正解決香港房屋問題。
但點解你要針對150單程證幫手淡化佢地對香港既影響先？
（對房屋問題影響都係有影響啊，你spin唔係主因咋）

附圖：
解唔解釋到點解要吹奏大陸好多城市好過香港未?
同一個Post黎嫁?

明明佢段野有一半都係讚緊香港
就係因為講事實就變左吹奏中國

點樣事實法呢？

香港差過哂大陸大部份城市點樣證明? 有野好過大陸城市已經唔可以用差過黎形容。咁點解要用差過呢?

住點樣證明呀？地方細過大城市就叫住得好呀?
管理？食水？環境？治安？
住鄉村地方大過住城市既人就叫住得好過城市人呀？

你以為因為有講住就可以駁到你覺得住香港差住中國係事實呀？
撐緊中國就係撐緊，唔駛扮哂係事實既

連囝炒20次車

關咩事，班人兜去150一樣可以比壓力迫政府收返單程證。
你正視聽可以講停150係要做，但填海都應該要做，
你講既填海同150係無任何衝突。咁你擊乜撚野破150撚姐。
唔通因為班人講150咁所以政府就唔填海？

正咩視聽，你係混淆緊視聽

把握機遇啊年輕人

咩叫其他野，你買一間屋黎住淨係諗緊屋大唔大嫁？
咁我住熱帶雨林同住城市一撚樣啦。
屈乜撚野姐，根本居住本身已經係包含好多因素。
但你一句就話香港住差過中國城市。
屈乜野姐，你係撐緊中國

我屌你啦，大把人講可以開發棕地，改高爾夫球場啦。
咁有冇人因為反150而反對開發棕地，改高爾夫球場呢啲開發土地的方法呀?

這就是中國

BTW，無興趣再比你Spin落去。
上面那堆留言已經比人分辨到到底你係幫緊支那spin
定純粹想真心討論房屋問題。

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

X2

喂，我就要比證據，你就叫我自己入去睇呀？
你話有好多150撚話唔停左填海多多都冇用。
但唔代表佢地反對緊開發土地，係覺得就算填海，
唔解決150都係解決唔到問題。
你擊乜撚野破姐。衝突係邊度姐?

未入都知邊個國家

典型邏輯謬誤
住800呎熱帶雨林屋舒服過住400呎香港屋
住800呎喜馬拉雅山屋舒服過住400呎香港屋
繼續兜唔關事，無興趣再駁呢句

一句，開發土地同阻止150單程證有冇衝突
如果冇，咁點解你要針對150單程證去Spin?

DS真係好on9
明明wade讚左香港唔少野（法治、搵錢多）
但你死要屈人吹奏中國
吹奏中國會突登讚香港囉

可能人地住熱帶雨林真係唔起屋，就咁訓係樹葉上面呢

有論據未？

睇左連囝

到底係邊個唔識中文
大家見到五毛仲要死兜爛兜，用埋哂啲非正常邏輯去死撐自己論點

等陣條on9又無視依個回覆開新post繼續死撐架啦

讚香港就當洗左底就扮無野呀？
不如你講返幾句踩習總踩支那黎聽下。
好簡單，你認自己係「中国人」就係五毛
That's all

BTW，又Spin開話讚左香港就唔係五毛。
答唔到又開始轉移視線

咁空氣質素（環境）算唔算影響「衣食住行」既「住」呢？
治安呢？層樓個保安系統呢？
你答到我我嗰堆所謂邏輯謬誤應該分返去你所講「衣食住行」呢四個字既邊度未？

比一堆唔關事既野當係論據？笑大人個口。

無糧出了，記得推上去比你老細睇

習總陷家剷
中國13億賤種蝗全部死清光

BTW，Off左Topic。
如果有人怪班所謂反五毛貼幾篇野就當阻住人討論，應該睇返呢個Post。
你地所謂既要求同五毛理論阻左呢個post幾多版

答到我你點樣無撐支那未?
點樣講住中國好過香港未？
到底係邊個收左皮

佢唔講=佢係5毛

你起底找到我有一個Post撐支那先講啦傻仔

講住中國好過香港唔係事實?
十幾個Post之前已經答左，之後你又駁唔到。
依家又扮我無答過。
五毛又扮睇唔到

即係你同佢一定要有人係5毛？🤔
你唔係5毛=佢係？
即使佢踩中國

已經搵到你讚中國既回應了

但我上面講左環境會影響「住」喎
你連有乜野影響「住」都分唔到仲好意思話人

駁人之前睇下人地講乜先好唔好?

斷章取義駁你都廢事

即係你覺得住香港同住北極一撚樣既，只要住北極平過住香港就等於講住，北極好過香港。

一早答撚左呢個非正常邏輯係你班五毛先諗得出